正式宣佈車路士今季英超冠軍

負負碌碌又一場

唔好咁快燈，依家先打左半季左右